其實有冇諗過長期佔領一次

烏克蘭嗰陣都有過夜佔領地方留守，次次行完，之後比人拘捕，之後帶住恐懼散水，但做唔到嘢。
只要全港有一半嘅人，一直唔走，大家保護大家，佢都唔會拉得哂我哋
拉哂我哋嘅人，我唔信喺監獄三百萬人起唔到義！
我哋嘅優勢係人多、結團！
聽日1400見！

冇用的 睇下佔中就知

14年試過喇

水炮車
此po已完

14年輸係因為我哋冇再繼續升級！

On9

依家唔同玩法
Be water 唔好留響度俾人拉

Popo出催淚彈橡膠彈，有幾多人會留？
612已經見識過和理非嘅行為
樓主唔好發呢啲春夢啦

共狗教我地打遊擊

有一半人出嚟直接起義啦

樓主你係咪啱啱放出嚟？

無

武力唔對等

2019年10月仲講佔領，真係唔知話你鬼定係啱啱放監出嚟

不了

地勢問題
冇得咁玩

on9jai

長期佔領<--不了

有廿萬人有咁既覺悟好多狗屍了

利申:我冇

On99

無可能 半日都守唔到

吓？ 你呢個問題等於問：
其實有冇諗過起返個大台

佔中 2.0

你都痴線！人地揸槍射緊人，成班人比佢地做靶啊？